全世界政府要點樣做先可以成立一個社會既定既價值觀？

政府要點樣做先可以令自己國家既一部份人，每當國家危難當頭，或者出現極端問題既時候會自告奮勇咁企出黎為國家檔左第一round箭先？

eg，好似我地成日講好多美國佬佢哋心目中都有個美國夢，大概就係好熱愛國家，真係會為自己國家去犧牲自己一d嘢，但係佢哋又唔係唔理性，佢哋既犧牲係真係因為對國家既一份愛。

eg，支共，依個就有d保留，雖然5毛表面上好愛國，但係當要佢哋犧牲自己奉獻比國家既時候，已經有9成人卻步，最好一成根本就係被洗腦洗到癲左，而且本身依一成人智商都唔係高果種人。

唔該支持聯署，用選民壓力逼候選人「埋枱」參加初選/協調！

【重開行動Post】立會要初選， 「三不投」聯署

香港社會間間茶餐廳部部電視機都長開播住一個ＴＶＢ既定價值

政府價值觀本來已經係由憲法立國時候規定，但明顯赤納粹係完全係寫一套做一套，龍門任搬。

我覺得美國係一個好例子。

好多後生鬼佬真係勁信任特朗普佢話乜就乜。我見果邊d新聞訪問都o撚左。